小心，對家扮示威者set roadblock勒索司機

D揸車group傳得好行
大家小心

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆